1316 耐世特 揮手區

逆市升似見底

聽朝開市都可以入 仲有水位食

特價時段 要買就快手

中長線投資

坐緊

幾多位入呀

上星期入左

唔知幾時放好